陳浩天向特朗普發信 譚惠珠：有外國力量參與的民主運動結果都不理想

香港民族黨召集人陳浩天日前向美國總統特朗普發公開信，稱鑑於香港自由迅速惡化，促請美國總統特朗普審視《美國—香港政策法》，並撤銷香港和中國的世界貿易組織成員身分。基本法委員會副主任譚惠珠接受港台節目訪問時，批評陳浩天行徑不但令自己更不利，更損害香港利益，又稱從過往例子來說，有外國力量參與的民主運動，結果都是不理想。

譚惠珠指，她不少身邊人都直斥有關行徑過分，而她自己認為雖然爭取開明選舉制度無錯，但應靠自己人爭取，不應倚重外國力量。她稱從過往例子來說，有外國力量參與的民主運動，結果都是不理想。

譚惠珠重申，香港不需要香港外國記者會（FCC）舉辦陳浩天演講來證明言論自由，因香港言論自由世界享譽，而且市民可隨意致電政府熱線表達不滿，加上沒有任何一間傳媒因報道港獨而被取締，因此FCC行徑多餘。

譚惠珠竟然希望發生理想的民主運動

是但啦
好似以巴咁攬炒都冇所謂

講起當年共慘黨咪又係靠蘇聯

陳浩天本身係英國人

還是毛主席式的民眾運動

最理想係你有你嘈, 佢有佢日日殖民唔聽你講

Up乜春民主運動

對暴政黎講的確唔係幾理想

譚惠珠都啱嘅, 當年由蘇聯卵翼出嚟嘅中共所做出嘅 "無產階級民主" 都唔太理想

孫中山咪又係搵日本

日本打中國 老毛仲多謝日本呢啲外國勢力

仲有蘇聯撐中共

//有外國力量參與的民主運動，結果都是不理想//

都話左陳浩天係希望美國唔好再參與香港事務，ie取消香港關係法
取浦左就對香港無責任，咁點會仲有外國力量參與
做咩講講下變左美國一定要干預香港

孫中山，毛澤東呢？

譚惠珠重申，香港不需要香港外國記者會（FCC）舉辦陳浩天演講來證明言論自由，因香港言論自由世界享譽，而且市民可隨意致電政府熱線表達不滿，加上沒有任何一間傳媒因報道港獨而被取締，因此FCC行徑多餘。

低層次到

屌
奶共班友係咪都話有外國勢力架啦
有時冇都俾佢屈做有,不如索性光明正大咁勾結外國勢力

咁即係承應係民主運動？

爭取獨立啊要求民主
屌你都戇撚尻

咩民主呀

講緊經濟區 講緊關稅區喎

講做生意喎 講咩民主呀

老人痴呆？

哈

外國力量=中華人民共和國

廢咗咪無得干預